發覺依家個抗爭模式都固定

首先朝就遊行 之後就開始佔領 整路障 再夜d聚到人 班狗就開始想搞事 到射催淚彈之後後排就開始散 前排有一部份可能唔肯走/走唔到 到到12點左右班狗就開始衝 又拉走一班義士

有無諗下應該改變下/考慮下升級做其他野

快閃佔路再去第二到快閃
唔要停係一個地方

圍魏救趙!
圍魏救趙!

學71, 一大朝早8點聚，10點開會揾個有用既地點唔比狗知，1點沖，要學埋71沖完就散 夾走埋班留守友

今晚模式ok
但真係唔可以留太耐
多啲流動
好似今日噉旺角去到尖沙咀，之後又再嚟黃大仙同尖沙咀
最重要係要每一步都有目標，死守ok，如果有目標，而個目標係可以達到

71要放入抗爭手冊做指南

不留守，不被捕

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

絕對係

跟住街坊進場班狗比人屌走

要進化，走左既人即刻去各區散集幫主戰場分散狗力

達成倒一兩個話題就走得,
做太多, D人都係會忽視左

71 個時狗唔敢硬碰 但今時唔同 佢地一定主動出擊
所以目標達成後一定要走得快 見有議員拖雙方時間就好走
唔好比議員拖到反而自己走唔到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係12點,係10點就會拉人
10點再唔走,又冇計劃咁留,真係好危險

送頭就快變指定動作
唉

無錯 次次都有